[房署]保養工程撚入，上司與女下屬

話說依張野係各大房署group流傳，我都聽聞過唔少，打份正苦工自己友都怕左佢，驚得罪佢無file收成世都唔洗升，做依行真係識人好過識字，唔知啊章cw用咩招數埋身呢有無巴打再爆料

有花生

lm

Housing mains 咁亂咖

葵盛西dmo

好似係，深仇大恨

都唔係第一次啦，早幾年都有嫁

有冇知情人士爆料

女下屬相呀

原來cto都有咁大權

b

技術人員篇制入面最大

CTO 都算 TO 隊嘅人生頂峰啦

留名

TO真係TO

應該講緊既ranking係 Clerk it Works 唔係Technical officer